如果你仲係覺得梓樂係自己想跨過去既 麻煩睇睇段片

屌你貼左幾廿次啦,呢到根本唔係佢出事個到

咁跌落黎係咩黎

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸